晨早流流比人屌

我明白做生意好重視開門第一個客，但生意唔係屌返黎
話說今朝諗住買啲野食，就係間鋪頭問有冇麵
佢答完有，有個呀叔埋黎買野飲又搞呢搞路，咁趕時間廢事等咁耐就話唔要
一話都係唔洗，個呀姐即時黑面，當住個呀叔面不停口咁屌我：朝早你唔要就唔好問，搞到我全日冇曬生意，唔要就唔好問呀嘛，朝早唔好問呀嘛⋯⋯
最後廢事比人屌足一日嘅關係就買左 點知個麵硬撚到胃痛

我而家祝你每日都得朝早第一單生意

俾人屌你仲夾硬買?

見佢咁想賣就習慣性地心軟，而家諗返都好後悔對呢啲人有同情心

零售業成撚日覺得頭單開唔順就會成日無數

開名

比人屌兩屌就屈服

自己信係一件事，因為自己迷信屌其他人

樓主都幾廢

樓下舖頭仔黎

屌而家都覺得自己on9

sorry囉
經一事長一智，下次遇到咁樣一定屌返佢轉頭

唔一定要屌返轉頭

但一定唔會畀錢佢賺

即刻順便祝佢家破人亡，結業大凶啦
仲買…買佢老尾咩